### Белов Илья Исэбд-21
### Лабораторная работа №6

Лабораторная написана на ассемблере(FASM)

**Что делает программа?**

1. Принимает на вход 2 числа А и В
2. Выводит результаты по 4 арифметическим операциям

Ссылка на видео: https://www.dropbox.com/s/u4ghukqph67ux4m/%D0%9B%D0%B0%D0%B1%D0%B0%20%E2%84%966.mp4?dl=0